哩個外國人幫咗我地好多，要同支共攬炒一定要大力推

做文宣，中國派咗好多間諜去外國，言論自由因為哩班人開始佔多數，而出現自我審查

推

幫手推

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

撚蝗專家

睇埋第二段，加拿大mcmaster大學

支持

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

佢今日上庭要打官司， 有能力嘅人略盡綿力幫下佢， 之前你到香港現場報道真相

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~

6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史
天真的香港學生正向著全世界求救